點解醫護唔罷工封機場？

單單都係外遊奶嘢

案例135: 到過希臘, 倫敦, 巴黎
案例134: 到過倫敦
案例133: 到過倫敦
案例132: 到過波士頓, 東京, 馬尼拉
案例131: 到過英國
案例130: 到過英國
案例129: 到過埃及(埃及團)
案例127: 到過埃及(埃及團)
案例126: 到過埃及(埃及團)
案例125: 到過埃及(埃及團)
案例124: 到過埃及(埃及團)
案例123: 到過埃及(埃及團)
案例122: 到過馬德里, 阿姆斯特丹
案例121: 到過埃及(埃及團)
案例120: 到過埃及(埃及團)
案例119: 到過埃及(埃及團)
案例118: 案例117的女傭(印度旅行團團友女兒)
案例117: 印度旅行團團友女兒
案例116:案例106司機(案例106到過倫敦, 巴黎)
案例115:到過印度
案例114:到過英國
案例106: 到過倫敦, 巴黎

本地人唔通唔比佢入境咩。。

之前支那一年五千萬一次到港
歐美一年有無二千萬人次？

但3月到依家，一單支那傳入都冇

講緊深圳灣每日4000人入境，有冇醫護手足調查下

而家比局方清算緊
仲罷到工咩？

放炸彈拉哂喇

點解你唔罷工封機場？

一陣比醫管局秋後算帳
邊個幫佢哋？
同埋藍屍話唔應該罷工嘛
咁咪唔好罷工囉

強制隔離14日囉全部

又比人話黑醫黑護

唔罷工,
聲明有冇?
聲明都要秋後算帳呀?

你訓咗幾耐？一定一早投票復工啦

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

都社區爆發咗，再封關都冇意思。

咁唔駛封大陸關啦,係咪?

有外遊紀錄≠喺外地受感染
封關≠封本地人入關

同一道理即
點解唔可以封鬼佬入境?

邊個話唔可以

咪就係

就係之前醫護罷工，迫到港共政府一步一步封關
加上香港人自救先頂到第一波
點知之後醫護被清算⋯⋯

將來疫情要爆就係因為港共政府嚇怕我地嘅醫護，責任係邊個度？

聲明？Facebook 發言都被清算啦⋯⋯

咁而家有冇呀?
冇喎,
點解醫護唔罷工?

唔好玩啦
你睇馬仲儀講左咁多野,俾人清算未?

係啊,冇喎
so?點解要罷工?

點解?
當初點解要搞罷工封關?

隔離營無位

因為要封嗰啲係支那賤畜囉

點解要醫護罷工唔係你罷工?

而家D鬼佬入黎唔係賤畜?
仲成班冇戴口罩唔做個人衛生全港走呀

唔係,全世界得支那係賤畜,常識嚟
仲有冇問題?

上次醫護罷工你係邊到？

鍵盤抗爭？

有事就想推醫護出去，上次問心有幾多人出去支持？

咁即係鬼佬惹病你你都覺得好呀?

唔覺，so?

咁咪應該支持封關唔俾佢地黎囉.SO?

依家搞咪搞緊工會等緊程序完成囉
要有工會先可以合法罷工
防止被清算㗎嘛
當幾年后我哋每一個行業都成立到工會
到時組織大三罷
政府就會跪低
嗰陣封關咪得囉
所有嘢都要依足程序㗎
到時再攻陷埋功能組別
選一個黃絲特首上去
香港獨立都仲得呀
不過諗諗吓上面啲嘢都係唔好做啦
因為會激嬲共產黨㗎

有人話唔支持咩

分明係針對支那，你吹？

咁你點解仲要問點解要罷工呀?

咁點解要罷工

理論上叫班蝗蟲入境自動隔離１４日就可以，問題班蝗蟲冇性周圍飛先出事。

外國爆咪證明左唔封中國關咪出事囉
根本全世界都應該孤立中國

你鳩噏
而家鬼佬唔會黎周圍飛？
你睇下而家香港嗰班口罩都唔戴啦

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

呢個係港共冇做好隔離。三萬黑警唔做實事，結果害死全香港

出封垃圾信之嘛,清咩算

醫護渣住春袋,點同

Ching心水清

又係度消費醫護，大家齊齊攬炒算啦